樣樣都話係伏 究竟咩工先最唔伏

如題 咁點解咁伏仲會有人做仲做得好似好成功咁？

職業兒女

鄧成波兒子？？